點先追到暗戀嘅男仔?

鍾意左個傻仔，點先追到佢?
個傻仔鍾意另一個女仔但入唔到伍╮(╯_╰)╭
傻仔同我無咩交流
利伸絲
賜酒

同佢扑野

我有同一個問題：點先追到暗戀緊既女仔

same 不過檸檬已食

最快方法一定係撩佢扑野

純情毒絲，唔夠膽

用美色

照下鏡先啦

咁你收皮啦 睇下屋企個灶喇收唔收得埋你個死肥婆

喺中學定邊度

留明等學野

我買左件好性感嘅泳衣呀

好mean
不過我鍾意

你幾多歲啊

有方法呢到無毒撚啦
不如去問個盲嘅點偷睇國家機密啦

未食

教你
暗戀我就得

如果你肥婆咁你試都唔好試，一諗起啲肥婆表白就想嘔

慢慢等佢依賴你
等佢習慣搵你 會主動搵你
最好同佢有同一個興趣

獻身同CHUR都無撚用

利申 傻仔

張開腿

搵到一個膠樽嘅距離，連上wifi

首先汁好個look先，汁完搵男仔fd確認無問題。
最好放上來，應該得到最真誠既意見。
唔好問姐妹，好可能昆q你。
之後搵機會同佢接觸，記得笑多d,甜果隻。
雖然你很醜，但你應該要很溫柔。

男既點搞